# Was ist dieser Ordner?
Dieser Ordner beinhalt die Images für die Webserver.<br>
Da diese Webserver unteranderem Mod_Pagespeed enthält, müssen diese vorher kompiliert werden.<br>
Damit dies nicht immer wieder geschen muss, wird im Anschluss das Image so angelegt, dass es immer wieder verwendet werden kann. Ohne dass es neu gebaut werden muss.<br>
